烏大龜請入黎，有條物理題想請教下你

A circular thin plate of radius R and weight W is floating on the water which has a density of p as shown. The plate is in equilibrium. Find the weight W in terms of p,R and r. Assume that atmospheric pressure is negligible.